Twice隊長，【志效】真係發揚𠝹波袋始祖（姜丹積左幾到德？？）

momo都面收皮

最無波嗰個學人烏低身撳心口

請尊重我太太 謝謝

momo 好 bitch feel